asrock b450m pro4 detect唔到隻nvme ssd

買左d新件 砌完入bios發覺搵唔到隻ssd enable同disable CSM都試過 塊板都support nvme
有冇大佬諗到咩方法？

用第二塊板試過隻ssd係detect到所以應該唔關隻ssd事

2600
asrock b450m pro4
lexar nm610 500gb
16gb ram
1660s

你隻板個Website有條M.2 support list（竟然，我第一次見），不過你隻NM610唔喺上面

睇manual M2_1係淨行PCIe mode、M2_2係淨行SATA mode，你係咪肯定你插入M2_1而用唔到，係嘅話最壞打算係考慮用返佢條list嘅support型號